唔知杏花邨車主 做好準備未

橫掂都浸左次 無所謂啦？

一年換幾次車

都未趕得設買一批新車 所以今次冇事

瞄撚準未

無海水啦

搖撚準備